BL/HeHe 刻在你心底的名字 + 陳昊森/曾敬驊 聲援討論區 (3)

介紹後補

先前討論請見

簡短介紹

預告：

主題曲：

官方FB/YouTube：

演員IG：

電影小說/ 寫真集：

延伸閱讀：

PTT 影評 （好多真係寫得好好）
台灣BL節目討論區

常問：
1）會否在香港上映？

之前已經喺香港電影節上左兩場 嚟緊嘅同志影展亦都會有兩場 不過應該已經賣晒 導演話暫時未能夠喺香港公開上映 睇嚟應該要等Netflix

Hello ~~

sor Birdy 你係咪本來想係(2)號 post 1001 share (3)嘅link

應該已經置頂左 睇唔睇到？

哦係wor, 睇到睇到!

希望啲人睇到啦 雖然我唔知去唔去到(4) 但係對於一部冇喺香港上映嘅電影去到 (3) 我覺得已經好勁

雖然上升速度有下降 但係恭喜又破左一關 我會繼續每日loop

Ps 好唔關馬華呢個髮型

來了

哇原來剛剛70萬
希望同刻在票房破億同時views破百萬

^習慣

Hello my lover~~

隨着電影宣傳接近尾聲 我諗劇情討論應該會越來越少 (at least until 上 Netflix) 所以我諗呢度會慢慢演變成 馬華 同埋森森 討論區 大家覺得點

到時Netflix 上架
呢個post 隨時去到4同5 ......更多更多

大家加油

前兩日大遊行+彩虹場衝咗好多

好唯美

對於破億 我又有返啲希望 希望真係破到啦 我覺得如果昊森攞到最佳新演員 有機會再沖一波票房 但係今年競爭好激烈下

我覺得森森喺電影入邊瘦瘦地嗰個樣 係最靚

一個禮拜800萬
都唔錯 繼續衝啊
破億在望

Gogogo 唔係講笑 我覺得係我人生入邊呢部電影基本上係2020唯一件大喜事 如果冇呢一齣戲 冇認識到森森 同埋馬華 2020 would have been a really shit year

氣質型男馬華是也～

有啲韓國feel

我覺得馬華適合做男朋友 森森適合做老公

啱啱先醒起 其實呢個連斷背山嘅紀錄都破埋

花心得你
雖然我都覺得係

破左斷背山啦？Yeah

你係咪好似我咁樣費事打個驊字

馬華雖然內斂但係其實有啲fuck/soft boi feel

破咗啦 之前破國片紀錄 依家係所有同志電影票房紀錄破曬

唔係，我其實平時鍾意叫佢驊驊

我係純粹懶得打

刻在套路其實大把電影已經用過 (eg Maurice) 但正如你所講 純粹望住佢哋兩個後生嗰陣時 簡簡單單 快快樂樂 同埋 大個嗰陣時終於可以有了結 已經好滿足 好多同志連呢一步都去唔到

眼影

佢地兩個啲相真係好似一世都發掘唔完咁

我問過幾個帳戶 佢哋都話啲相其實係 私底下認識佢哋兩個嘅朋友放出嚟

crayon 姐真係好幸福
可以多次親身見到驊森
驊驊仲長文覆佢ig dm

雖然我都自問網上算係跟得貼 但係啲人追星真係追到好誇張 然之後又整禮物又整盛 好好奇佢哋係咪唔使返工返學

邊度有得睇佢覆嘅ig dm??

佢通常post ig story

去crayon13_jh ig story 精選「小曾」果度

其實遮左大部分

應該係得呢d

繼續入坑

我睇唔明呢個 可唔可以解釋吓

應該係拍片，注音打錯左排便

睇完套戲已經入咗坑，好撚鍾意森森呀

除咗佢平時燦爛嘅笑容之外 其實佢有啲抑鬱憂傷嘅樣都好好睇

你喺香港定台灣睇啊

hkiff
睇嗰日仲要啱啱見完個鍾意嘅直男frd，好撚虐心

實係代入左阿漢個角色

Ching 回頭是岸 唔好好似我咁樣 佢知唔知你鍾意佢

應該知掛 但我唔會講 廢時破壞我地嘅友誼

sor撳錯咗負評
i love 森森

一早已識
有睇之前作品

千祈唔好講 以前中學我連講都冇講 但係佢察覺之後 連朋友都冇得做 相反依家我鍾意嗰個 冇同佢講 反而做到好朋友

佢笑容真係好正

連睇左10次

Ummm 左下角

用乜嘢理由舉報

啱啱見到已經移除咗
no worries

thanks~
連仔做野真快手

可唔可以教埋我點做 費事我以後貼錯野

Thanks ~

呢齣戲做得好嘅地方 好多特寫鏡頭 等我哋可以欣賞個兩個男主角 基本上佢哋救翻齣戲

幫你貼返森森ig story

雖然滿天都是昊森森都幾creepy

我諗以昊森過去幾年嘅經歷 佢唔會想俾人炒魷魚囉

多謝

鬼滅一個周未已經破億

唔緊要啦 最緊要刻在都可以破億

誠品話唔知幾時先有貨返

你講小說定係寫真

可唔可以叫留貨架

小説
但應該兩樣都係冇

咁好賣 估佢唔到
可以去博客來買啦 好方便

Yay 聽日又有新野可以睇

有冇得叫佢訂呀

唔記得問

咁我諗如果佢真係麻麻哋 票房第一輪之後唔會再衝得咁誇張

睇咗紅色氣球 套嘢好垃圾但佢好cute 見到佢嘅進步好開心

雖然佢一路都好可愛 但係佢個出嘢嘅演技 真係不敢恭維

有冇人試過留言/dm 森森 而佢有覆？

套野好垃圾

我覺得算係好睇，起碼唔會令我覺得悶

咁其實好短姐 我純粹望住昊森都好快睇完

羨慕 雖然佢間唔中都有like 我啲留言 （已經好過差唔多所有其他藝人）但係暫時都未有機會俾佢回覆 不過真係辛苦佢 咁搞法睇盲佢

紅色汽球都唔算好垃圾啫
不過老老豆豆 森森進步超級多

嗰時鍾意徐韜多啲

Same

可惜唔紅

係喎 rip 到而家都係冇乜聲氣

我嗰陣就中意森森多啲，本身就係衝住森森去睇。

好期待有森森嘅MV
呢個頭同衫好靚
格格都幾正

原來你地咁早已經有留意佢(地) 我係呢套戲先識昊森
敬驊就 之前有睇返校但冇特別注意到佢

森森的話我同你一樣～
但驊驊我係睇返校果時已經覺得佢清純靚仔
覺得佢會紅～
(不過我個friend 覺得傅孟柏，即係張老師靚仔D)
題外話，我都幾欣賞王淨，佢談吐好大方又幾搞笑，同驊驊真係好Friend 咁，兩個會用自己語言私聊，一齊接受訪問果時驊驊放得好開

我嗰陣時都好鍾意張老師

我嗰陣幾中意越界，就有睇吓范少勳演過啲戲，其中一齣就係東北插班生。但比起范少勳，森森更加吸引我注意，之後就係咁先知道紅色氣球。

我都係因為睇返校先認識到敬驊呢個演員
套電影本身都幾唔錯

另外........王淨女神

傅孟柏( 張老師 ) 睇唔出真人原來3X歲

范少勳我都ok😂

睇黎真係唔少人鍾意范少勳～
但我覺得OK only
越界系列最鍾意飛唐CP

係咪要整排行榜

佢都幾靚仔

估唔到大家都咁早識兩個主角
我之前完全唔識昊森 敬驊正係睇過誰是被害者客串 睇完都唔記得咗佢
成齣戲最熟嗰個係王識賢（成年birdy)

我最中意夏邱，越界喺我心目中始終都係第一。
btw，醒起范少勳話睇完刻在之後諗起越界，我諗落其實阿漢同birdy同夏邱又真係有啲似，只不過birdy最後都係冇越界嘅勇氣。不過都唔怪得birdy，birdy要背負嘅嘢沉重過邱子軒好多。

成年Birdy 頭髮感覺好似爭D
但係頭髮又符合到 Birdy 大膽+放縱行為形象

諗返起夏宇豪隔住個網錫邱子軒嗰一幕，我好似又明白多咗birdy有幾咁痛苦。

但係調返轉好似冇乜反應

私下人地應該好frd 啦
話哂同居咗幾個月

此情不再 物是人非

希望啦 我同我大學roommate住左成年 都係hi bye

你講緊邊個post

Lm

又唔喺真喺拍拖
馬華都有新戲開鏡啦
幾型

睇《返校》前唔識傅孟柏，當時一見真係眼前一亮心心眼

新戲好似有兩位金鐘視帝前輩
希望驊驊可以學到野
同埋有新角色 唔洗再俾人問佢係咪有一副古人臉

唱歌 + 演員 = 有前途

成個系列叫HIStory ，《越界》只係其中一個單元
飛唐CP係嚟自《圈套》

《越界》文武CP細佬楊孟霖、《圈套》孟少飛徐鈞浩、《返校》張老師傅孟柏，同埋香港觀眾應該無咁熟嘅歐陽倫
四個同一間經理公司嘅男藝人喺YouTube有個綜藝節目《Action Together》 ，每次做不同挑戰
例如以下呢集係徐鈞浩提議嘅潛水，大家可以睇睇~

范少勳都正啊，佢笑容好得意
今年第一次閂戲院之前，去咗睇佢攞金馬獎最佳新演員 (擊敗驊驊) 嘅《下半場》而認識Fandy
反而之後先去搵《越界》嚟睇

我睇咗那一天先
不過真係太誇張

去買鹽，之後死咗

吹大d 丫
之後就睇返想見你
完全唔同class

Btw 喺now影視點播站/now e有套香港無上過嘅台片《樂獄》
有范少勳又有昊森 (後者非主角)
重有《我們與惡的距離》林哲熹

講起《越界》，本來拍攝公司喺HIStory 3嗰陣話會開電影版《跨界》，但而家都冇聲氣，睇嚟都係走數……

嗰陣睇唐老師直播嗰陣已經好期待，以為今年應該有得睇，點知
不過好彩今年有刻在

施主，回頭是岸呀，鍾意直男冇好後果

四個主角爆紅咗兩個
無BUDGET 啦

我講咗⋯⋯

我都........

我托咗朋友幫我喺台灣誠品幫我訂

撞唔啱有貨返的話
係博客來訂好過

嘩，好葡萄

我前一晚11點幾send
第二日晏晝1點14分就覆

比較鍾意盧彥澤，覺得佢好靚仔，越界佢個角色設定同埋樣完全係我嘅菜

圈套睇咗一半覺得劇情太過狗血冇再睇

所以越界短+節奏快幾好

副cp真係好格硬
佢條bg線我覺得仲好過副cp條線

唔知喎，我喺10月尾訂㗎啦喎

條BG 線真心幾好睇
其實《圈套》劇本的確唔多掂，主要都係睇演員

Btw 話說now華劇台有買《圈套》 (HIStory 1、2就喺hmvod ，可以免費睇)

#打一句有聲音的句子challenge

[轉貼]〈當你是Birdy而我是AI〉──給張家漢和王柏德

忘記唔到架，所以要練到清心寡愛無懼色誘

即係點⋯⋯

鍾意直男係所有gay必經嘅階段，唔好驚佢逃避佢壓抑佢、要勇於面對佢先處理到份情感

吃核桃

Hai

老實講除非你真係問佢係咪 今時今日都幾難分佢係咪 所以我都唔會話係階段......

我打開嚟睇comments 真係有聲

官方fb 都有 唔使去強國網

出自呢度

哦⋯⋯我都好鍾意呢首歌

介紹返，thumbnail右邊係柯煒林 IG: willallwailam
左邊係陳健朗 (IG: kinlongchan)，佢首套執導嘅《手捲煙》喺今屆(第57屆)金馬獎有最佳劇情長片、最佳新導演等提名~

咁多暗瘡印嘅，咁似我

呢個應該係化妝造型嚟㗎

好想睇吓佢哋兩個素顏樣

陳健朗做戲都幾好 最近睇過佢《歎息橋》
冇諗過佢首次執導長片就咁勁

好L可愛

如果一個人素顏都仲係咁靚仔/ 可愛嘅話 就真係勁

如果去旅行
經過幫襯下都好

彈心 昊森d幽默真係 就算幾爛我都會比佢引到笑
睇嗰陣我又真係冇諗過Birdy係咪雙性戀呢個問題 絕對肯定佢係gay
昊森真係一個好重情嘅人 仲有被問到宣傳期有冇復合嘅感覺嗰度 佢認真思考咗好耐 但可惜好似冇乜點講到

燒完都係咁靚仔

[member]台灣就黎完宣傳期，所以呢啲訪問片越黎越珍貴，而家睇比之前更加有感覺
森森提到殺青之後果日因為趕住出席阿妹畢業禮無好好同驊驊say goodbye, 所以特登同佢講左一個好長嘅電話，但驊驊話唔記得果時森森個反應好好笑但內心應該真係有失落
同埋戲中後生阿漢同Birdy 最後一次講野 vs 現實殺青昊森同敬驊道別
都係打電話[member]

member 失敗

學生時期姐

我最佩服同埋最鍾意嘅戲就係將一啲好普通或者日常生活嘅事以好感人同埋令人反思嘅方式拍出嚟 要做到呢個效果其實幾難下

[金馬]牌頭
來了來了

btw Birdy 你係外國係讀緊書？
好似比較得閒咁

弱弱一問
而家香港有無佢地嘅後援會可以follow㗎？！

喺外國啊 不過其實唔係好得閒咋 只不過我係沉醉於馬華 昊森 同埋刻在 荒廢學業姐

唔為意有 如果你發現有 可唔可以post上嚟呢度 等我哋大家都可以追蹤 haha

搵到一個係阿漢嘅🤣仲要係香港後援會

Thanks~~

點解咁鍾意呢個效果

好矛盾 又想劉贏（因為香港人）但同時亦都太鍾意昊森

啊啊啊啊啊好開心
我淨係搵到個香港森友a/c 炸

你係咪貼錯野啊

哇第一個po 七小時前，係今日arm arm 開架bor~

但係客觀嘅演技上 你覺得邊個好喲 我喺外國冇睇幻愛

幻愛整體劇情/拍攝/剪接 >>>>刻在
幻愛演技劉謙同森森可以fight 但劉謙略勝一籌 其實劉謙個角色難演好多 不過佢地兩個是旦一個攞我都得

啱啱放咗出嚟啦 幾好睇

精神病患者的確難演好多

下面d comment
好多都係衝住森森去睇MV嘅觀衆

隻歌唔差喎

好想快啲二刷

同意

唔知Janice 睇完有咩感受 btw 個歌手本身出唔出名 未聽過佢？

老公又上電台節目

閻亦格係2010 超級星光大道總冠軍
都幾唱得
應該係台灣算幾出名
香港人氣應該麻麻

有冇人知道瘦瘦喺現實生活中係咪hehe

即興拉小提琴

佢現實中妹妹都嚟埋

奶奶把聲都出現啦

有冇人覺得森森好似仲未出戲咁
佢同馬華之間硬係有啲野

啱啱先入直播 miss咗好多
由森森媽媽嗰段開始聽起 點解個節目要咁感人整喊佢地

今日仲要著驊驊代言嗰件hoodie出席節目

如果聽到有咩重點可唔可以打返上嚟 要溫書聽唔到咁

原來cinefest第二場刻你只係過咗一個禮拜
好似過咗好耐咁睇完仲係咁search套戲嘅野

已經好過我

馬華最正都喺佢兩隻電眼

我基本上每日都係度search+睇 cinefest 相關D野
刻在，房客，孤味

Same same
每日都loop呢三套嘅主題曲
youtube日日都彈相關嘅訪談推薦俾我 我又真係會去睇晒 仲fol埋佢地啲page
中毒太深

喂喂喂 巴打咁arm 你都係睇曬呢三套啊

頂我都係youtube，fb 日日彈訪談
我都係fol埋佢地fb / ig

日日loop 主題曲
三隻都好正 我loop 到三隻都識唱曬 (孤味果隻其實係片尾曲 《別人的》)
遲D秀英唱果隻《孤味》出埋我應該會學埋

日日睇訪談

三隻主題曲個人最愛歌詞段落：

《刻我》
既然決定愛上 一次就一輩子
希望讓這世界靜止 想念才不會變得奢侈

《在夢裡》
你還會不會飛翔
我知道你也有翅膀

《別人的》
你講人生愛歡喜 才有趣味
是好是歹 攏是自己

真，前日先睇完幻愛

我冇睇過孤味亦都聽唔明首歌 但係我都覺得好好聽

其實好想重聽秀英嗰首《孤味》
不過官方冇up過上任何平台
但係都明白嘅 呢首歌都係入戲院配合劇情第一次聽先有最佳服用效果

要台灣正式上映 6/11 先會公開全曲哦～

咁都好 起碼叫做有個了結

又有新片啦 希望隨着越嚟越接近金馬 會有更多訪問 更加希望係佢贏咗新人獎 然之後再更加多訪問訪談同埋工作機會

最後：因為我希望你們喜歡和討厭的都是我
講笑咩點討厭得落啊

如果我翻學有森森同馬華 我一定唔會走堂
點解可以性格可愛溫暖得黎又靚仔 我21號先可以睇到套戲但已經持續係咁睇《刻在》嘅野成兩個禮拜

Welcome~~我已經沉迷咗成差唔多兩個月

閻奕格算小小出名卦，佢係大陸落嚟香港大，再去外國讀書之後台灣參加比賽出道

其實我唔係好明嗰句 點解佢覺得啲人會討厭佢

用男友視覺講緊我會做令你討厭既事，咁你就會又喜歡又討厭我佢真係好識講

真係識撩人

成個腦都係佢
(其實唔係，因為要分一半比驊驊)

我原本都係一半一半 但係因為馬華實在太靜 我越嚟越偏向森

其實我都係大部分森森
真係太可愛啦
不過有時見到驊驊D靚相或者可愛動態又會突然心動

其實有冇啲真係出名好多嘅明星/藝人 可以keep住好似森咁樣回應粉絲 我覺得佢肯理粉絲好重要 咁樣同其他藝人好唔同 會令佢啲粉絲更加鍾意佢

呢樣真啊 佢真係好在乎fans 感受
同埋每次見到QA場佢同fans 互動，fans 送禮物比佢，或者去接佢開工放工之類佢都好有禮貌笑容好暖

嗚 我無咁早發現好嘢 但我真係未試過咁中意明星 好想飛去台灣見下佢地

我都好耐未試過咁鍾意一個藝人

小編proofread 下先出會好D

算啦我入去都係睇昊森嘅樣

師兄你... 我知好正都唔洗咁激動

舉報咗 不過Ching 冷靜啲

呢個係狂粉嚟㗎 差唔多全部活動都去齊晒 跟得好貼

我想俾馬華教游水

好鍾意馬華 嗰種比較含蓄內斂（？）好可愛

鐘意聽佢讚昊森，平時有森森在場佢太shy

今日美國選舉 你Office啲人 仲有心情做嘢咩 我身邊啲人全部都昅住美國選舉

一開始應該係阿漢攻之後就會俾Birdy反攻

阿漢後期真係好攻，但如果佢哋成功喺埋一齊嘅話，阿漢應該會係傾向受嗰邊。或者佢哋兩個互攻都好好。

唔同類型 但都好正

希望佢有機會如願以償 同鄭有傑導演合作啦 有傑導演之前都有讚過佢的

好開心搵到一班有共同興趣嘅巴絲

親愛的房客 鄭有傑導演

好正

勁得意

所以其實你睇返佢之前其他戲都冇隱藏 同埋佢平時衣着係會掩蓋紋身

我咁問因為以森森嘅紋身位置，咁樣袒胸係一定見到，所以應該有遮/P

遮瑕膏

即係就咁搽上去？係咪好快同埋好平搞掂？利申：完全唔識化妝

呢個應該係馬華舊帳戶

似咩

陰公豬 個樣好似殘殘地

唔係啦 因為我搵到佢真人ig 不過佢應該唔會比人follow

我都搵到森森個私人戶口 不過當然佢都唔會俾人follow 我亦都無謂打擾人哋

啱呀 我都唔會㩒follow有啲野搵到就算

Private架 唔會有野睇

了解吓幕後藝術製作 我好欣賞呢齣戲嘅美術指導 我覺得差唔多每一個畫面都可以截圖

我淨係搵到森森私人fb
不過你講得啱，無謂打攪佢地

明白嘅 我哋真係高質素 識得幫藝人諗埋

我都搵到驊驊fb 純粹係暫時中意驊多過森 雖然森森都好吸引不過真係唔好打攪佢地 嗚但我真係好想見下佢地

我睇咗怪胎 唔錯啊 佢第一部電影都係hehe

怪胎我見香港好似有幾場上緊 佢上完玩很大我都好中意佢

其實咁樣算唔算係俾豬隊友拖累 因為一個人唔小心 佢帳戶就曝光左

點解會搵到… 好犀利

其實無人搞佢應該就無事 不過刻在上完佢真係紅左好多比起返校

發唔發覺台灣人都幾迷信星座
大部份訪問報道都會提起佢哋兩個一個獅子一個魔羯

返校我唯一印象係佢幾靚仔 除此之外就冇

我都留意到 因為我本身唔係太熟台灣文化 睇到啲報道覺得好奇怪 好似啲日本人喺度討論血型咁樣

最弊好多粉絲係唔理性 好多年前咪有個強國女仔追星追到阿爸自殺 rip

係呀所以我好期待大債時代 兩個我好鍾意嘅演員都係入邊

唐綺陽「國師」話驊驊係上升摩羯添，驊驊有時都咁自介，第一次聽心諗咩黎

google 完都唔明係咩...

我都係 因為我睇返校係香港上嘅時候真係好啱 我嗰陣淨係睇劇情 同埋我看得佢笑嗰陣係真係最吸引人 但返校佢展示嘅唔係呢面

笑死 我都想知點解 不過講真佢真係好摩羯

返校個劇情咁沉重咁sad 佢好少笑都正常嘅
不過我果時就覺得佢幾靚仔同埋有一股純粹嘅感覺，所以已經睇好佢

台灣人真係好迷星座
香港人係想像唔到點解咁迷 男男女女老老幼幼嘅共同話題嚟

話時話 其實咁香港人迷信乜嘢呢

？

森森bb樣其實都幾可愛~~

怨氣好深

原來森森香港粉絲有tg gp呀～有興趣可以join下

22歲個陣好細個

唔明?

重溫同拍會片段

過埋今星期六日就完啦

我都feel到呢個page回應都開始少咗

^post

其實始終香港唔上映真係好可惜
明明(刻在)係一部值得欣賞高質好電影
好彩上個月去K11 Art睇咗
冇後悔買飛

我就唯有期待等Netflix 上

等緊21 同志電影節二刷

我都無後悔二刷
如果無睇到HKIFFS我應該會後悔一世
到而家仲係沉浸住係刻在個氣氛
仲係keep 住日日關注+聽刻我
如果有下次，我會再一次

真係唔想完
果日二刷完已經覺得好似生命中有D好重要嘅野完左咁

咁誇張希望我就算冇喺大螢幕睇到 都會有呢種感覺啦

黎緊仲有好多機會可以重溫嘅 希望

真係好可愛 邊度搵返嚟㗎

放心，十一月下旬應該會多返，同志影展+金馬。

廢中 x2

點解素顏都可以咁好睇

啱啱想po

呢張真係
佢開心笑個樣最好睇 正過啲擺pose樣

正解正解
最真最純粹嘅一面就係最好嘅森森
但係第一張睇落好瘦，陰公

見到阿漢間房嘅wham!海報就諗起呢首歌。我以前唔覺得好聽，而家聽返又覺得幾好聽。

阿漢真係有taste 我好鍾意Wham!

仲有哥哥

往森了

//但，直到《刻》片上映，有些人告訴他「陳昊森，你很幸運，你現在變成很多人都知道的名字」，他心裡卻只想著：「我覺得很幸運，可是我也不會忘記自己一路上怎麼跌跌撞撞過來的」。......

他拍照這天不但記得了編輯名字，在上樓前碰到工作人員，還問她需不需要幫她買早餐。陳昊森的禮貌，甚至是對自己有一點點嚴格了，「其實，我是想很多、會給自己很多壓力的人，所以我工作完回家後會有一個自己的小世界。私底下很安靜，但我喜歡帶給大家開心的感覺，因為這世界已經很多不快樂的事情，所以我喜歡把歡樂帶給大家，把一些不快樂留給自己，一個人宣洩。」......

喂，等等，這是剛剛那個會躲起來自己傷心的陳昊森嗎？又或許這是表現快樂的陳昊森吧？無論是哪一個，他都將會是someone，請記住這個名字。//

呢篇觀後感寫得都唔錯，寫晒兩個主角啲心路歷程出嚟。

阿漢篇

Birdy篇

寫得好好

昊森，你是最棒的，你知道嗎

唔知大家睇過未

係驊驊把聲哦

J-able

幸福的小狗～

短短真係好幸福

睇到我好心up

天使=Birdy，傻子=阿漢

唔記得左睇添!! 而家睇返D觀後感

好想做佢隻寵物狗

嗰幾秒狗狗視角 幸福到

短短好快就會多個爸爸 就係我

咪同我（同埋其他森友）爭

笑左專業BL分析

我唔知呀 冇乜研究BL (睇過少少覺得好膠 有錯請指正）你點睇

我都冇睇開 但佢地似互攻

我都係咁諗

多謝你分享 睇睇下又忍唔住喊咗出嚟

係啊 我係office 喊出嚟

刻你粉報道
4刷ed 每次睇都喊爆

你喺台灣？

森森應該有啲緊張 不過都好可愛啊~~

我都八卦想知

終於進入最後倒數嘅台灣宣傳

連齣戲都仲未睇到嘅我 覺得好崩潰

等Netflix啦
最多冇睇電影院感覺

希望年底之前上Netflix 不過我覺得機會比較細

唔想完啊

緊張森都係可愛森

連蔡英文都幫手宣傳

已崩潰

我覺得唔會咁快啦
仲要賣埠呢

係啊

佢真心做得好過好多人 以一個領袖嚟講

台灣政府真係好支持影視業嘅發展
睇返香港

咩叫賣埠？

賣去其他地方上影

應該唔會掛 如果連香港都唔上

係啊 我喺台灣讀書
劇組真係好寵粉絲 一直跑QA同簽書會
仲搞埋同拍會😭

同排會排到懷疑人生 唔洗錢嗰度真係超佛心 不過得500個名額

聽人講話今日情況好混亂 有唔少人不滿?

聽講係因為今日排隊個位喺shopping mall入面，所以啲人係跑入去個mall度排隊，然後個空間又細所以推嚟推去

覺得個團隊真係有啲吃力不討好 rip

你好有心啊
但都好羨慕你
可以親身見到劇組同驊森
親眼見到佢地有咩感覺？

Netflix似賣斷曬東南亞版權
應該無乜機會其他地方上映 直接等la

連胡鴻鈞都cover埋一份

原唱唱錯 搞到個個都唱Uber黎

我聽過嗰幾個cover入面，Oublie-le發音最準係吳承洋，Je t’aimais最準係魏如萱。

雖然我唔識法文 但係自從啲人指出發錯音之後 每次我聽啲人唱 就算首歌幾悲傷 我都忍唔住笑

感動到喊😭😭一世人第一次同電影主角見面同影相，勁緊張佢地搭住我膊頭一齊比心心嗰陣真係空白哂，影完之後興奮到喊左完全唔想洗膊頭同洗手

你應該係少數香港代表可以去到同拍會
你係巴定絲

我係巴嗰日仲直落歡唱場
我朝早6點去排同拍會已經係第116個

香港代表

你鍾意邊個多啲

今日應該係最後一日宣傳啦

呢度應該去唔到(4) 但都好多謝大家一個零月嘅陪伴

兩個都好鐘意但驊驊係我杯茶聽驊驊吹薩克斯風嗰陣真係覺得好幸福森森又好親民佢笑嗰陣呆呆地個樣真係可愛得嚟又靚仔

我仲有21號可以二刷

馬華最大問題係好多時連影都唔見
昊森就每日都會放福利回饋粉絲

係無計啦，撞正佢拍微電影定唔知MV，所以跑唔到QA，不過見到一次已經無憾

拍緊新劇嘛

頂可以近距離見到驊森同劇組仲可以接觸到佢地真係諗下都覺得正
森森同驊驊近睇有咩感覺
同埋有無特別遭遇

特別遭遇：同拍會嗰陣隔得太遠 除左影相嗰陣無機會近睇 點知到左歡唱場佢抽中我嗰排做QA 隔兩個位Only 真人把聲真係好好J 真人真係特別靚仔問佢可唔可以同佢握手 佢即刻伸手俾我握
近睇堅係暈船 媽呀好靚仔

淨係睇你形容已經流口水
問個變態少少嘅問題

驊身上陣味勁香 好似係玫瑰味 但唔會太濃 勁鐘意 係佢旁邊真係要起勢咁索 好好聞
森嗰陣味比較清爽 要解釋嘅話 我覺得係sporty嘅人會噴嘅香水
總結嚟講 就係好撚香唔理喇 反正咩香水噴係佢兩個度都係香㗎

［轉貼］試析神父《刻在》電影裡的意義（上）

9100萬了

好鍾意呢張相
係咪就係呢度Birdy 喊住望住阿漢？

一個星期加咗三百萬⋯⋯
距離目標仲有九百萬，今個星期粉絲開始包場，希望金馬獎頒獎禮嗰個周未可以破億啦

好開心佢哋兄妹能夠修補關係

呢個係咪去完澎湖回程？

馬華之前代言過香水品牌好似 可能係嗰個牌子

應該係

姊弟⋯⋯

究竟係妹妹定姊姊

成篇都係講緊姊姊喎

即係森森有一個姊姊一個妹妹
作為媳婦的我居然唔知佢的家庭成員

佢有妹妹啊上次一齊上電台嗰個咪妹妹
出櫃呢個係姊姊佢之前都講過
仲有無其他就唔知

下篇

流哂鼻血好靚仔呀

真係天生麗質，我家有子初長成

個樣冇乜變其實

好體貼同識得為人着想既森森

又有新訪問睇
應該會越黎越珍貴啦

有可能係後者 佢個人本身的確幾叻搞爛gag

根本台灣冷笑話新天王

我知未必好對題，但霎時間諗到去邊個post講，請多多體諒

HIStory 2 《越界》嘅電影版《跨界》終於確認要走數了……

其實好唔好睇呀？我淨係睇個預告 但係見到啲主角 完全唔似中學生 就冇睇啦

做乜幫佢著褲
泳褲先好睇架啦

我心目中：越界>刻在

History 睇過圈套 那一天同越界
越界電影版拍唔成都唔出奇 原班人馬都紅左兩個 仲要有個紅到喺強國發展咁
至於History 4....講真唔好玩啦 圈套劇情爛到我不敢直視 那一天個爛尾令我對History無好印象都係得越界好睇

有越界先有HIStory3

盧廣仲同陳昊森喺金馬獎連線唱主題曲？期待！

Omg!

睇d舊相又開始分唔到佢哋兩個

真係咁難分？佢哋兩個個樣爭好遠 wor 定係我已經睇到佢哋太多相

紅到好似eye shadow

堅係mk

森森個MV就快一百萬views了

我睇到話佢個cover 會上架 希望除此之外仲會有其他嘢可以回饋下粉絲

Btw，原唱個MV觀看次數增速放緩了，希望佢可以挑戰到那些年個觀看次數

電影票房增幅都放緩啦
明嘅明嘅

森森版本適合循環播 原版太傷感

昊森版本感覺係輕鬆好多，當係放鬆心情歌曲
唱K都適合

但原版你睇過電影一次......重溫感覺好傷感

睇錯了，原來那些年個MV有成一億七千萬views，仲以為係一千七百萬

咁冇乜可能啦

MK, 但都係好靚仔啊, 尤其第一張

今晚0:00

森森一定好開心姐~~~

但係其實上架有乜嘢分別？即係可以正式買來下載？

聽晚喎好似係

係wor 柒左

我諗可以係music apps e.g. kkbox, spotify 度上架

截止琴日全台票房: 9209 萬台幣 (單日票房 21.4萬)
Source:
加油加油票房衝衝衝!!!

最後花絮

好感人

難得見到曾敬驊咁感性 同埋 曾敬驊同陳昊森講果段說話 好有愛

唔知道佢地未來仲會唔會有機會再合作
希望佢地未來再合作

終於見到馬華對森既愛

本來對刻在嘅感覺已經淡左，睇返呢條花絮
D感覺返返曬黎
同埋知道終於係最後，真係好似體會到阿漢同Birdy 係電話亭於青春之時最後一次道別嘅難離難捨之情

終於Birdy 都阿漢講
其實我真的很愛你

係呀森森同埋馬華都拍過唔少好可愛嘅廣告

好有喜感

好想睇森拍愛情喜劇

其實昊森會唔會特登留意連登呢個Post

要先有人教佢啲廣東話口語字 (好似係)

話說森粉開始個tg gp～可以傾下森森嘅嘢lol
如果你係驊森粉都好歡迎架～～

佢台灣人會唔會知道連登嘅存在啊

大家好，有個香港森友將會以香港森粉嘅名義喺台北搞一場刻你嘅包場活動，佢一直都好希望話畀森森知香港都有人支持佢嘅，所以包場當日將會整一本message book送畀佢
如果你都想喺message book上面留言，或者寫信/送禮畀影人，可以喺ig搵Shelley(id: senqiqi_hkfanpotato)，最後召集喇，謝謝大家

佢以前真係好大隻
亦都好mk

少數雖然MK但係又唔令人反感

佢紋身其實背後有一段故事

為咗女朋友/屋企人？

森森個紋身係：Only God can judge me

洋蔥

隱約可以見到

問下d fans ig睇下佢地有冇珍藏

無聲電話係阿漢打

?

下面第一點

戲入面阿漢否認係佢打

係，但柳導話係阿漢打

小說都否認 但阿漢升大學打得通個電話 佢都唔敢話首歌係佢自己寫 所以有可能佢連之前打俾Birdy既無聲電話都否認埋

其實Birdy又冇問係咪阿漢打，阿漢又即刻否認，擺明作賊心虛

笑死 廿秒冇停過

如果可以同佢一齊生活真係好開心

原來今日係金馬影人場曾敬驊都有到場

佢面色好咗

佢之前面色好差咩

前幾日病咗呀嘛

係咩 正係知昊森同米米尋日病咗

係驊驊居然有出席
好久不見的驊驊

聽日座談會有驊驊

終於多咗蒲頭

你覺唔覺得佢好似又瘦咗

森同驊都瘦左

台灣特別多奇葩的事發生

第二點幾有趣

每次睇呢啲討論都好驚嘆佢地可以睇得好仔細 解讀得好細微

祈禱用語都注意得咁仔細，畫十字都察覺到畫錯邊... 好勁

我呢啲享受情節、唔會刻意睇細節嘅觀眾，

電影配樂原聲帶可以買了

邊度

Thxx

好好睇

呢件衫着得好靚

驊驊真係好努力，之前儲左幾年暑期工錢都剩係夠上一半表演堂

係
其實森森都係

所以好睇好佢地兩個既前途

今日座談會播嘅未公開片段嘅內容

如果可以放出嚟就好

開黃腔

有冇人到依家仲繼續聽刻在我心底的名字
依家都間中都聽下
盧廣仲同昊森版都有聽

有

希望啲人睇完之後入嚟討論啦

到而家都係每日聽

有冇機會破億？

有 不過比較細

有冇聽日首刷嘅巴絲？

希望可以破億啦
因為國片第一個紀錄好似就嚟守唔住

孤味好似升得幾快

係，日日都keep 住250萬以上，好堅

但係值得嘅，係細膩而感動嘅
同刻在又唔同形式嘅感動

Yup 其實如果刻在個剪輯冇咁亂 破億應該冇咁難

集氣最後5,000,000

點解香港冇得公開上映?

似話係Netflix已經全面收購海外放映權

優秀森 睇到我眼濕濕 真係希望佢攞到新人獎

一齊集氣!!!
第57屆金馬獎 最佳新演員
陳!昊!森!
森森森森得第一!!!

想係戲院睇多啲

好耐冇喺度留言，聽日會再睇，而家留個名先同埋今日啱啱我嗰本小說同埋寫真集到咗

原本諗住睇咗小說同埋寫真集先再入場，但係點知兩本嘢今日先到

通宵睇

聽日睇留名

未睇都聽緊

Enjoy~~ 第一次睇？

係啊 終於搶到飛聽日睇

睇完入嚟討論下

聽日見

聽日七點場三刷，希望完咗之後有好消息！

開始了

好靚仔 集氣佢今晚攞獎

真心希望佢成功

仲有大約三個鐘

琴晚突登再睇多次小說
一陣二刷

刻在嘅魔力

//在金馬開奬的前夕，森友會的大家在哪裡？小編來集氣了，不管表演強度、顏值、陽光、態度、笑容、身高、人氣、未來性、巨星樣兒，你們是不是跟森友小編一樣，都認為第57屆金馬獎最佳新演員應該要給我們家森森～～
親愛的上帝佛祖全世界各地的神，請相信陳昊森真是一個很好的人，天堂很擠我知道，但我們還是想去呀！今天的星光大道，讓我們正爆星光大道💪💪💪典禮的表演演出順利🎤🎤🎤，最最最重要的，就是刻在你心底的名字年度最重要的電影，一定要大滿貫每個獎都拿，然後我們家森森，最佳新演員就是你了❤️❤️❤️

此外，有些事想提醒大家🙏🙏🙏

各位喜歡昊森的朋友：這段時間謝謝大家喜歡電影『刻在你心底的名字』，並且喜歡昊森演出的張家漢，每一個留言，每一份感動，還有大家交給我們的信，我們都很認真的看過，並且感動在心，也成為我們繼續努力下去最大的支持力量，面對未來我們會好好努力認真每一個作品，也期待大家給我們更多的建議與心情的分享，希望森森的演出，會成為大家努力的動力與希望。

這一段時間我們有發現，網路上有出現一些販賣有陳昊森簽名的周邊商品，或是簽名的明星照片與立可拍照片，這些都非官方所為，我們也非常難過有這樣的事情發生，愛不應該被標價，不管大家愛昊森，或是昊森愛大家，都是因為我們彼此希望有很好的回憶紀念，才會有這樣的簽名動作。😭😭😭

所以希望大家面對網路的販售，請支持我們跟他們說『不！！！』，而且我們還發現，有一些是透過模仿的 #假簽名，這樣的行為也已經侵犯藝人本身的權益， #並且有偽造文書之嫌，我們會保留法律追訴權，請盡快下架。

為避免大家受騙上當，我們才在此公告跟大家說明， #讓我們一起終結這些黃牛趁機謀利的企圖，真正我們彼此的愛才會長長久久，謝謝大家的幫忙和協助，讓我們一起學習和成長，一起期待未來更好的作品。

#愛你們❤️❤️❤️//

Omg 睇完好心痛

多唔多人啊

我覺得片尾太長了
雖然好撚現實

全院滿座

好毒

就嚟頒發新人獎 好緊張

金像獎通常頒新人獎先，金馬獎咁得意嘅

希望拎到音樂獎昊森仲有機會

但係始終都唔算淨係屬於佢一個人嘅獎

下年拎影帝/男配

昊森咁後生
未來一定仲有機會
前途唔會差
歌手又得演員又得

希望佢唔會太傷心

終於睇完小說+電影

講埋段野就到刻我表演了

我期待我偶像未來作品

咁森森係咪攞咗一座金馬？

係都算用歌手身份拎咗金馬

好過冇啦
昊森依家多咗好多人識
人氣唔差
做歌手出碟一定受歡迎

佢好似唱得有啲緊張 不過都已經唔錯

今日完咗兩場放映之後，呢度好似比預期中靜

真係好期待佢未來會出碟

我到而家都仲未睇到 已經有啲不耐煩
算係轉左去追 30歲魔法師

我二刷都唔知好睇得出

過唔過到一億票房

森森係金馬係咁叫廣仲哥哥 好好笑

本身睇左七點個場
一刷完左後情緒都仲可以
點知頭先睇返金馬最佳原創電影歌曲個replay
入圍展示果度無預兆被電話亭個幕電中左
當下即刻 wa diu

有機會 但唔穩
睇下金馬拎咗兩個獎帶唔帶到票房

七點場揮手

今日睇咗5點個場 好好睇呀

今日第一次睇 整理好思緒 睇埋兩篇讀後感先上水

訓唔著+1
尋日訓咗唔夠兩個鐘嘅我而家竟然都可以訓唔著

完全一樣～我國際電影節睇都係覺得去得好快，唔覺得過左兩個鐘，但兩次睇都咁覺得 可能真係enjoy

依家成個人又沉左落去咁
birdy

但同場有其他朋友話唔明點解咁好評
得首歌係可取.. comment 好似好兩極咁

因為睇唔明⋯⋯
我第一次睇都係負評，但係睇返啲影評先知原來有啲位係咁解，三刷嘅我而家絕對係畀好評。

唉 所以我覺得剪接真係關事..
好想睇下傳說中既北影版

睇唔明Birdy嘅話通常都係負評

笑左

準備去(4)
Birdy 係咪仲等緊Netflix?

入戲太深瞓唔着追晒po 睇左好多驊森
原來森森真人暖男之餘又孝順
估唔到有台灣嘅巴見過真人 香味嗰part
之前睇台灣youtuber 同志遊行見過佢哋又係好nice
佢哋嘅演技值得更多演出機會 希望好快會再見到佢哋嘅作品

我覺得佢地兩個有少少競爭對手feel又會惺惺相惜，但唔係不和囉

9：15 左右，柳導話會上北影版刻在

破憶有希望

Yes
老實講到而家都仲未睇到 已經有少少出坑 不過我希望都開到（4) 雖然唔知有幾多人會有興趣繼續討論落去 但係如果將來上咗Netflix 有更多討論 都係好事

係呀 森森最吸引我嘅係佢嘅性格同埋個人故事

啲新聞亂咁炒作姐

如果將啲刪減左片段放埋落去就最好 不過應該唔會啦
因為其實北影版雖然係可能多一兩幕 但係如果我冇理解錯 主要係透過刪減啲甜嘅片段 去製造悲傷嘅效果 所以如果睇咗戲院版 可能冇乜分別？

到時如果Netfilx 上架係咪依舊正常戲院版???

啲人話森森走音 其實佢邊度走音？雖然的確睇得出佢好緊張

咪係囉
係把聲緊左少少，有DD放唔開
本來我都擔心佢唱原key (森森版係降一個全音)，假音會唔會飄
但佢無啊，做得幾好
同埋佢之後有講耳機有少少問題
仲要失落左萬眾期待最佳新演員獎之後先唱
有少少失準都可以諒解

雖然佢攞唔到新人獎 可能有啲失落 但係佢依然好專業咁完成表演不過我覺得官方咁安排唔係太好 如果有啲人EQ唔好 成件事就會變得好尷尬

佢放鬆係唱得到原key架，現場音準都冇問題，係混聲blend得唔夠，不過連盧廣仲唱「越想努力趕上光的影」個影字都blend得唔好，呢首歌好難唱呢

森森嗰個版本易唱同埋順耳好多

同意原key最高音A4係換聲點附近，同埋副歌連續假音，好難唱呢
森森咁樣處理已經好好

不過arm arm 入果下係有少少off
之後唱得順返

遺憾 森森 淨係唱得嗰兩句

如果爆po 歡迎到呢度繼續討論

BL/HeHe 刻在你心底的名字 + 陳昊森/曾敬驊 聲援討論區 (4)

仲要係清唱位黎 節奏居然捉得住

Thx

一開波盧廣仲用原key真係有d擔心森森唱唔唱到上去，好在已經唱得好好，同埋佢緊張到流晒汗咁其實幾可愛

張家汗X陳汗森

Yup agger

Birdy 唔好走啊睇住30歲過下日子先
上Netflix前呢段時間應該會討論兩個主角多d 佢地依家宣傳期係咪差唔多完啦 見驊忙緊拍劇!? 森森唔知有咩搞作

即係北影版感覺會更痛 更虐心?

有雷

真
講起主題曲
睇完終於明點解 「於是謊言說了一次就一輩子」

btw，好奇你最後點買到飛？